去完旅行d相同片crash哂

話說岩岩同女朋友去完旅行
部action cam 中段好似跌過落地下
岩岩先發現打後d相同片雖然有save但係全部開唔到

想問有無得救

拍好多片仲諗住剪段vlog

唔係用 sd card 儲 ?

係呀
張卡一半片開到
一半開唔到

有冇閃咭？

有呀

俾我幫你整

求幫忙

linux + testdisk